頭先坐車比廢老話鳩我係廢青

同我講依家啲後生仔一程車都要坐
我答返佢你企左幾十年都企慣 你依家唔企過多幾年冇得企